邀請市民上去屌警察啦

一定要比藍絲垃圾知

揾之前將軍澳比警打爆頭做第一個就最好
橫掂佢都投訴左